長者都有過情人節嘅權利

成日見到班偽廢青一去到情人節就打卡吹奏愛情 (利申︰我都係其中一個)

然後落樓下見到啲公公婆婆一齊行路嘅背影，我覺得好sweet好難得

但好少有人幫佢地影下相、留記念

所以我諗咗好耐，黎緊2月10號想搞個長者情侶攝影活動

希望長者年紀就算大咗，都可以同後生仔一樣感受一下節日既甜蜜

有冇人會想Join？

會幫長者化妝、cosplay、整手工

超級需要人手

有興趣嘅可以聯絡樓主

push

push

認真想做

巴打會唔會可以幫手整福袋﹖

因為我想整個情人節福袋，送比班公公婆婆

多謝各位巴絲支持
多咗好多有心人加入幫手

再PUSH

一推再推

希望有更多有心人加入

係邊到搞？

暫時定咗喺屯門

詳細地點同一同準備福袋，可以入group一齊傾

巴打係咪黎到幫手

都知地點好遠，但我單人匹馬力量細，不過無論幾多人參加我都會繼續搞，希望班公公婆婆開開心心

幫推

想玩下，幫下手
可惜要返工

樓主好有心 加油

洗唔洗整埋關愛人俾班長者呀？
自己拖住個女朋友行街遇到位咸濕阿伯
係咪要推個女朋友叫佢哋好好玩返晚咁吖？

化妝

可以幫手一齊整福袋

有無興

多謝你呀

join?

已 tg

呢兩日陸續收到各位巴絲pm話黎幫手

老老豆豆真係好感動

就算地點好遠，就算係同NGO合作，多謝你哋都為咗一班長者而願意參加

連登有愛

鳩都硬唔起過乜撚情人節。